海日灣2 Round2 入飛問題

round 1搵左aa入左飛但唔中,
round2可唔可以唔用aa,自己搵發展商入飛？
定係點都會link up左round1個aa?
求指教

round 2 幾時有價單?

應該今日有

你識億京老細就得

自己打定10 萬 本票

再行入去搵發展商就有人教你架啦

但 你on9 架？ 俾錢發展商搵 都唔俾agent搵

有人服侍得你舒舒服服 又再俾返幾萬你用

以為會自動復活添？

係咪仲未出價單？

aa入完飛就冇影，你估我想？

我知，但俾aa水左沒簽回佣紙入飛
佢而家食硬我咁款
睇怕都冇回佣，咁我不如免一年管理費

當你$4000管理費一年都係四萬幾五萬蚊

Round one 抽唔到 如果你唔抽起就自動同你抽round two

回佣係俾人水定自己無問？
到時抽到佢問多次都係無咪唔買law

換第2個AA.

我都係咁諗住叫佢幫我抽起
我搵第個AA入過票咋

係咪整本票就得? 無其他野要整? 呢到巴打回佣個價回得最多係幾多?

係咪比信用咭AA 碌？

未比 連回幾多都未傾 諗住五月一即場簽回佣紙再入本票

抽中再傾

聽講信用卡有分儲
手續費就AA俾